其實點解鯉魚門站有咁多不載客列車

啱啱喺鯉魚門地鐵站轉綠色線送車尾 冇耐有班車到咗 點知係不載客 然後本身落車嗰個月台差唔多同時嚟咗抽車 點知又係不載客

之前轉車都耐唔耐遇到 不過多數綠色線嗰邊先係不載客 今次兩邊都有 到底咩原因個站咁多不載客

因為要中出康城

載緊墳場啲朋友呀